# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Request\PersonalData

## Parent: [\YooKassa\Request](../namespaces/yookassa-request.md)

### Interfaces

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\PersonalData\CreatePersonalDataRequestInterface](../classes/YooKassa-Request-PersonalData-CreatePersonalDataRequestInterface.md) | Класс, представляющий интерфейс SbpPayoutRecipientPersonalDataRequestInterface. |

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\PersonalData\CreatePersonalDataRequest](../classes/YooKassa-Request-PersonalData-CreatePersonalDataRequest.md) | Класс, представляющий модель CreatePersonalDataRequest. |
| [\YooKassa\Request\PersonalData\CreatePersonalDataRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-PersonalData-CreatePersonalDataRequestBuilder.md) | Класс билдера объектов запросов к API на создание платежа |
| [\YooKassa\Request\PersonalData\CreatePersonalDataRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-PersonalData-CreatePersonalDataRequestSerializer.md) | Класс сериалайзера объекта запроса к API на проведение выплаты |
| [\YooKassa\Request\PersonalData\PersonalDataResponse](../classes/YooKassa-Request-PersonalData-PersonalDataResponse.md) | Класс, представляющий модель PersonalData. |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney